物管幾好做

其實物管幾好做
以人工黎講又唔太差
點解冇人吹捧

工程定行政部？

有幾好做？

通常做d咩

看間？

寫公告？

如果行政部呢

頭一兩個月好正 而家做到仆街
利申工程部

通常要做d咩？

出標 追期 做report

如果你唔洗聽客電話咪好做

咁有冇話要咩學歷？

吹奏完未 咁垃圾既工狗也不屌

工程邊到做都死啦

唔好亂教人入行啦

入行試下it先知咩叫難

物管無論工程定PO都係做狗

做學師仔都可以升上去 當然需要長時間
或者hd/大學入去做ta/ato

認同

Ta/ato 咩價位？